有冇人用緊smart bettery case 紅色

易唔易污糟or 變黑

求解答

認真post冇人回

冇人買

怕污糟就買黑色啦

iPhone 7 用緊黑色battery case

但紅色靚嘛屌

好唔好用？夠唔夠叉爆1次？

iphone 7 plus 有冇bettery case?

細機先有
大機要上淘寶買